# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
#  <lenin.lee@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-07 18:11+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-06 00:52+0800\n"
"Last-Translator:  <lenin.lee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: event/listeners.py:70
msgid "Unknown server type !"
msgstr "未知的服务器类型！"

#: event/listeners.py:78
msgid "Invalid hostname !"
msgstr "主机名格式非法！"

#: event/listeners.py:86
msgid "Invalid IP address !"
msgstr "IP地址格式非法！"

#: event/listeners.py:97 tcexpr.py:337 tcexpr.py:340 tcexpr.py:343
msgid "Invalid path !"
msgstr "错误的路径！"

#: tcexpr.py:143
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: tcexpr.py:144
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: tcexpr.py:145
msgid "_Save"
msgstr "保存(_S)"

#: tcexpr.py:146
msgid "_Exit"
msgstr "退出(_E)"

#: tcexpr.py:147
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: tcexpr.py:148 tcexpr.py:178
msgid "_Add Server"
msgstr "添加服务器(_A)"

#: tcexpr.py:149 tcexpr.py:181
msgid "_Delete Server"
msgstr "删除服务器(_D)"

#: tcexpr.py:150
msgid "_Validate Schema"
msgstr "校验集群方案(_V)"

#: tcexpr.py:151
msgid "_Apply Schema"
msgstr "应用集群方案(_A)"

#: tcexpr.py:152
msgid "_Backup & Restore"
msgstr "备份与恢复(_B)"

#: tcexpr.py:153
msgid "Backup _Cluster Files"
msgstr "备份集群文件(_C)"

#: tcexpr.py:154
msgid "_Restore Cluster Files"
msgstr "恢复集群文件(_R)"

#: tcexpr.py:155
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: tcexpr.py:156
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: tcexpr.py:184
msgid "Va_lidate Schema"
msgstr "校验集群方案(_L)"

#: tcexpr.py:187
msgid "A_pply Schema"
msgstr "应用集群方案(_P)"

#: tcexpr.py:211
msgid "Type"
msgstr "服务器类型"

#: tcexpr.py:220
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: tcexpr.py:228
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: tcexpr.py:236
msgid "Shared Directory"
msgstr "共享目录"

#: tcexpr.py:274
msgid "Please select a row to delete !"
msgstr "请先选中要删除的行！"

#: tcexpr.py:288
msgid "Schema is valid !"
msgstr "方案通过校验！"

#: tcexpr.py:298
msgid "File server should not be more than one !"
msgstr "文件服务器最多只能有一个！"

#: tcexpr.py:302 tcexpr.py:308
msgid "Master server must be one, no more, no less !"
msgstr "主服务器必须唯一！"

#: tcexpr.py:305
msgid "Dirty or empty row exists !"
msgstr "存在空行或未指定服务器类型的行！"

#: tcexpr.py:311
msgid "Slaves are missing !"
msgstr "从属服务器必须有一台以上！"

#: tcexpr.py:315
msgid "Hostnames must not be empty !"
msgstr "主机名不允许空值！"

#: tcexpr.py:319
msgid "Hostnames cannot be duplicated !"
msgstr "主机名不允许重复！"

#: tcexpr.py:323
msgid "IP addresses must not be empty !"
msgstr "IP地址不允许为空！"

#: tcexpr.py:327
msgid "IP addresses cannot be duplicated !"
msgstr "IP地址不允许重复！"

#: tcexpr.py:331
msgid "Shared paths must not be empty !"
msgstr "文件共享目录路径不允许为空！"

#: tcexpr.py:353 tcexpr.py:383
msgid "Open.."
msgstr "打开.."

#: tcexpr.py:359 tcexpr.py:389
msgid "Schema"
msgstr "TurboCRM集群方案"

#: tcexpr.py:365 tcexpr.py:395
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: tcexpr.py:380
msgid "Schema saved to %s."
msgstr "保存集群方案到%s。"

#: tcexpr.py:420
msgid "The current machine is not in the schema !"
msgstr "本机不在集群方案中，不能应用方案到本机！"

#: tcexpr.py:437
msgid "Job done !"
msgstr "本机配置成功！"

#: tcexpr.py:448
msgid "Please enter <b>root</b> password:"
msgstr "请输入<b>root</b>用户的密码："

#: tcexpr.py:452
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: tcexpr.py:454
msgid "This will be used to synchronize files to the file server."
msgstr "此密码用于同步文件到文件共享服务器。"

#: tcexpr.py:470
msgid "Applying schema ..."
msgstr "正在应用集群方案到本机……"

#: tcexpr.py:502
msgid "Author: Li Dong <lidonga@ufida.com>"
msgstr "开发：李栋 <lidonga@ufida.com>"

#: tcexpr.py:503
msgid "Cluster configuration tool for TurboCRM"
msgstr "TurboCRM集群配置工具"

#: tcexpr.py:533
msgid "Not implemented !"
msgstr "此功能未实现！"

